（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

上一個po

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生

我有小小需要更正：

該行動未有確實日子
但最好為 星期一 或 星期五 早上
因為有其他巴打正在搞三罷
應互相配合

時間為6：30或之前較佳（可作討論）
原因：集人需時
Set rb需時
件事發酵需時
要令到全港被罷工，等你可以光明正大同老細講你返唔到公司，係需要時間同傳媒報導

（考慮到過往經驗大家會起唔到身
前一日建議暫停行動，並休息留力）

我地現時需要將以下message傳出（每個po都宣傳下）：
返工日子早上抗爭

以下為注意及討論事項

1. 呢個抗爭唔係和你返工
而係要罷工，全港被罷工

2.地點盡量以18區為主
近自己兼最大效果
集中中環附近太早兼效果唔夠大

3. 手足被返工人士保護
狗如果射催淚，藍絲就同我地一齊吸啦

4. 突破和理非極限
當日好可能有癈老搞事
獅鳥可令和理非手足突破心理極限
你或者唔敢沖上去打狗
但一定敢偷偷地趁佢被打嘅時候踩兩腳
慢慢大家就會敢打狗

5.狗狗可能set RB
幫我地塞車

6. Black bloc或返工look
請自行決定並討論

利申：樓主太蠢，諗唔哂
要手足討論多D，搵下呢個計劃唔好嘅地方

亦希望大家將呢個訊息傳出：

返工日子早上抗爭

Push

返工日子 早上抗爭

我覺得6點半應該係最最最遲既時間， 7點開始多車 手足set5到RB

有太多人屌5：30太早
所以我寫哂點解要早
等佢地自己思考下啦

真心5：30係最好時間

推

530其實最好 黨鐵 同巴士都係呢時間開工

早上抗爭

覺得翻工look再包面係最穩陣
唔怕比人周到
又可以保護自己

由近平

幾好
但小心太早會有狗伏人
超撚危

甴近平閘近平

點解唔搞中環，每次有公眾活動都落重狗係中環，證明咩？自己諗

國際企業就係港共既春袋

返工人流，同埋我係寫blackboc要大家諗

唔近手足？

大家5：30出得哂中環？
受影響罷工人數會最多？

不過只搞可以考慮

邊有人5:30就出門口翻工
你係咪想岩岩開始多人既時間搞？

5：30係因為set rb
傳媒報道都要時間

HKEX

我冇寫定時間，都係要大家討論
但6：30前係必然

而且要全民黑衫豬咀

自己諗

可以返工look，街坊look, blackboc

跟住就好多人講阻住番工

咁早，手足做完野點走？
6-6:30好似比較安全

早唔係問題，最緊要係唔可以網上公開封路地點，開左名就有埋伏

係要手足平日留意邊個大馬路/十字路口/迴旋處/上落橋位/燈位一塞就可以癱瘓交通

經驗觀察係平日返工放工，邊度撞車多，邊度塞死晒就知

馬路停晒，少部分人想返工都癱瘓左黨鐵
例子打完風趕返工

手足有心理準備，每朝日日不同地點rb, 阻鐵逼鐵，班狗捉唔到路，一定愈做愈好，罷到工

定一個日子 (11月尾/12月頭)
配合三罷?

所以18區自己諗地點

冇所謂

純建議

18區自組信得過既隊友諗地點，放哨

啱

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

工賊（英語：Strikebreaker），指在罷工活動中不參與罷工，而是進行工作的勞工。大致上有兩種，第一種是工賊通常是在工會開始組織罷工活動時，或是在罷工進行中時，才由公司僱用進來。第二種是原先的聘員，但不參與罷工，照常工作，也會被稱為工賊。

在工人運動中，某些成員為私利，給對立的僱主以金錢或其他利益收買，或受到僱主脅迫，出賣工人階級利益。工賊破壞工業行動的一致性，將罷工等行動威力分化。

故「工賊」指的是一種行為，不管行為者有心無心，不管立意點為何，不管是被迫介入或主動介入，一旦介入後其行為符合上述工賊的行為定義，就可稱為「工賊」。而其作用主要是資方用以讓公司可以繼續運作，並使罷工活動失敗。在美國，這種狀況發生的頻率會比其他工業化的國家還來的高。

阻住返工？ 走過去屌佢老味啦工賊 賊黎架

正呀，變相放假

其實唔一定要早起 只要大家返工返學途中 大家一齊做少少野 勇武進埸 咁已經可以做到早上抗爭、被罷工

大家一齊行出馬路 跌野落路軌
揸車手足一齊塞等等
加埋勇武進埸
就已經足夠

其實係

希望快啲推上熱門 香港人唔可以再習慣

老細，我冇車返呀，忡放緊T G，水炮車又射水，差佬封晒路，返唔到工呀！

舊果個上咗
呢個未上

Exact7ly

星期一到五，早上抗爭

好驚行緊返工時，畀差佬當暴徒，打一身捉走呀，咁係唔係工傷？

但5:30-7:30 兩個鐘
都夠曬時間比狗清場清tb

點解樓豬開到2都冇乜人和應

自膠 ‘rb’

咁又唔得
要試行一日再檢討

集中中環至灣仔
好處: 易聚人, 金融/外資/政府核心
壞處: 易被重兵攻擊, 交通停後難於補充人員

18區
好處: 原區, 機動性高
壞處: 較分散, 某些區難聚足夠人數

因為舊果個未爆1001
我係有嘢想更正

都好嘅
由part time weekend protester
變part time whole week protester

時間係最難掌握
所以大家各自討論和決定

唔好返工日子早上抗爭

社會不能有效運作，咁經濟就 ......

逼到港豬冇得翻工
逼佢地一齊加入抗爭

都係part time

連登真係好難推呀

針對港豬文宣重點:
早上抗爭會令到你地暫時冇得翻工
你地一齊加入抗爭
推翻政權就可以好快有得翻工
咁得唔得

要做到 maximum impact

暴動唔包㗎！

大家都知如果香港人可以轉做full time protesters
一早就乜乜乜
可惜世界沒有如果

返工日子 早上抗爭
0

你講嘅十八區開花我諗到嘅問題唔make sure
每區夠唔夠人負責
呢個需要大台即時協調
易有鬼

反而我覺得參考85係最好
即係先召集某日三罷，大規模宣傳三罷
手足喺嗰日早出嚟令大家都返唔到工為後
等全港都有同一方向

18係因為近手足
仲有影響到最多人

我地唔係集會
係要直接被罷工

早上抗爭
刻不容緩

85搞黨鐵都被罷工

咁你覺得參考85可唔可行
或者你認為85有咩問題

推 搞鐵搞塞車 18區開花 任何人都要留返自己個區

可以，但我認為兩者目的唔同
85係主動罷

呢個係要被罷工
被罷工先影響到最多人

自罷工

如果可以諗到其他方法無大台之下聚到人
六點十八區開花當然可試

始終85係名義上主動罷
實際上係手足努力令好多人被動罷
係暫時我覺得可諗到嘅方法

支持晨運

push

tui

習近平 甴近平 甴曱平

搵主要道路set rb

贊成 唔再parttime抗爭

會唔會和你返工幾日，睇吓人數/俾大家習慣咗先？
一嚟就罷人工，擔心和理手足卻步

直接扮返工

可以討論
但 返工日子 早上抗爭 係必須

早上抗爭心理關口要一大突破

平時星期日打都攰到半死
仲要星期一至五
假設體力夠 就去下面我所講嘅點

要諗弊處、不能盲目樂觀：

每日都可能拉百幾二百人
而唔係日日都有同數目班手足出嚟補位
假設18區搞一定好快擊破
真.勇武已經唔多，如果每區每日拉30個
有數得計一個禮拜150個或以上

然後星期六日又會唔會有人提議打？
到時真係損手爛腳，我個人覺得唔太可行

利申我係認為罷工係work
但係被罷工真係好難進行

應該突擊港交所

絕對明智

星期日已經攰到仆直
星期一仲要早起
星期五又多數夜晚有活動
留下力啦
改星期二 三 四是但2日啦

所以我有寫
可以的話，星期日暫時一日返去休息留力

甴近平

星期幾冇所謂，只要係返工日子 早上抗爭就得

早上抗爭！

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

推！

[全新方向] 間接令班港豬冇得返工！

好似都得

推啊啊啊啊

支持早上抗爭

Agger

推呀

真，parttime 唔係問題，因為遊擊既精髓就在於失驚無神，無定時攻擊

求下手足朝早癱瘓交通
我唔想返工呀

多謝支持

樓豬不如試水溫
就下星期三？

約埋fd出來
完左一齊番工番學
當班會活動都得

各位帶個小背囊裝住番工番學既野(eg 參考書，工具)，入列車時，唔小心跌咗小背囊喺列車同月台之間條隙，大家幫手塞車門阻住列車開出，有警員到場亦有合理解釋，（切記道具要有真實用途），唔需要同警員正面起哄或講其他野，同佢講我只係想攞返背囊。
希望咁樣可以減低手足風險。
一次一個人放背囊入隙就得，要合作地保住唔同人既背囊作後備用途。

不被捕 不受傷

樓豬號召力太低
想多啲人討論下先
同知道 早上抗爭

千祈唔好跟我樣諗
我咁樣三罷成功點算

建議重點要有和理非朝早6點就各區集會
（如果早幾個鐘起身都嫌辛苦，咁返屋企收皮啦）
如果只等勇武上場 一定失敗

和理非如果想「被罷工」成功
麻煩朝早一定一定一定一定要早d出黎
多人先做到野

真理：永遠和理非夠多人勇武先出到場

如果12月搞
就個個星期日提早散水
等曱甴慢慢估

唔好阻住我返工

一齊被罷工

Shirt 衫加黑風褸咪可以 black bloc 加 返工 look

救下你阻我啦

千萬唔好擲汽油彈落地鐵路軌，同埋唔好係翻工時間set road block，害到好多人㗎

同埋千萬唔好一過翻工時間就退，游擊先大破壞力

曱甴近平

支持 隨時ready

7點返工嘅人有福了

預埋有人遲到530我覺得ok

6點半都好多車...

肯肯定得啲警由朝早罸企

630 支持
上個po太柒睇漏18區開花自膠

勁推

所以真係最最遲 個人建議5點9，6點前要出黎

其實可能真係需要各大channel share下

時間同日期大家都定唔到

點都有
平時六日都有啦

其實真主線係「經濟殲滅戰」
衝贏防暴狗有士氣效用 但冇戰略意義
反而引佢哋出嚟 已經好冇用
防暴狗一出 嗰區嗰日生意玩撚猿
勇武嘅就去裝修紅藍店
和理非就去引防暴出現同保護裝修佬
平日就大膽嘅去整爛超市紅藍資本產品
細膽嘅罷食罷買罷用貼牆貼紅藍資本產品貼紙
務求令到佢哋一毫子都冇錢賺
黃絲全部用PPS交稅
令到政府一毫子都稅收唔到
而呢條真主線 我哋要嘗試考慮同埋諗方法改善嘅 就係減少我方人員損失
就好似太平洋戰爭
日本諗方法殲滅美國戰爭艦艇
美國諗方法摧毁日本運輸船隻

推唔起都要推

唔blackbloc = 預約拘捕

p牌照推！